BNO問題

BB仔個陣屋企幫我整左本bno
但係回歸個陣屋企又還左本bno比辦事處拎左本特區護照
咁既情況算唔算叫完全取消bno，無得續領？
上過英國個個網站 睇完都好似解答唔到我個情況
有無巴絲同我有相類似既問題？

要還既咩?
我估當lost 左既case去續?

相信當時唔知兩本都可以揸返住
還左應該有紀錄 lost/stolen我都免得咁做啦

推

好耐以前申請果d 電腦可能無record

建議你去睇下呢個post

『薪火post』BNO 續期資訊(30) 早續早享受,遲續有排受

bno身份終生有效

今次記住擺低本特區先好走

拎本英屬護照比特區政府佢又會收咁搞笑
佢收完除左拎去掉仲可以拎去邊?
就算真係收左,我諗佢無權幫你去英方取消個英藉

收左當lost or stolen

呢排我接觸嘅CASE, BB LOST / STOLEN 要多好多野,
包括出世紙, 甚至父母的, 你要有心理準備要後補資料

咁你叫BC個個朋友做副署,
職業填返XX科大學生...
可以試左先, 唔得先算, 唔好諗咁多 , 行動實際
正常績就睇我呢條片